[進化] 我隻貓噴緊d 咩出來？

好耐之前有朋友改下面嗰兩張圖，但上面嗰張冇改過

係咪口氣嚟

車厘龜

看得見的口氣

隻貓可能係哥斯拉後裔

無多啲圖點研究

friend 來

音波

3隻最型就係佢

load 唔到

獅吼功

佢成日最少like

小背心巴打

我認得巴打 有3隻貓，同佢本人一副好身材

有冇幾分似奉神犬？

精黎 好正常

仲有一隻

似護主多d 奉神太型，應該要得意d

獅子仔

咩品種？

隱形人碌撚

睇左咁多年 三隻之中最鍾意佢 好可愛

我鐘意樓豬隻白貓多d 個樣好似人

呢隻好得意啊喂

一定好臭

獅吼功震到空氣變形

成班友都唔識野 呢個係尾獸炮泥嫁
樓主隻野係幼年期的二尾

想睇樓主身材多d

真係唔知
但睇人地d 貓，似乎最似樣嘅係西伯利亞貓

agger

咁白巴又識噴啲咩出黎

lm

多謝支持

點解你d貓可以有咁多表情仲要俾你捕捉到
我就剩係影到係d閪面樣

大手臂

Same

又伸脷

我要睇巴打

變埋樣

好撚得意

又係超夢夢

揾唔到佢第二條尾

有幾分相似

咩品種

失散姐妹

就係呢d

隻白貓好可愛

btw 圖

好似食完煙呼個啖氣咁

兩隻一齊噴

鬥西

電死人咩

你隻喵似all屎all唔出

咩黎

其實隻貓D毛咁長，夏天唔會好熱嘅咩?
洗唔洗幫佢地剃短少少D毛?

經典重溫

白貓係咪女仔？
好靚女

上面回覆張鄭嘉穎係咪預言來

打招呼

噤錯左負皮

又幾似

佢幾歲

呢隻叫咩

唔識

正常貓樣

喵喵怪搞乜

英國香煙

好似合唱咁

尼馬

咁呢

不得了 咁搞法巴打日日點捨得出門

脂肪

幅幅都好得意 睇到笑
一直碌落去睇

呢個真係笑出聲

多毛好正

星期一又要返工呀！！！

我好記得白貓有一張相係啲肌肉出曬嚟

我女朋友呢排成日幫佢剃，但生得勁快
不過佢地應該冇想像中咁怕熱

男

真係勁似

hello
more

粗眉仔
more

屁馬

巴打 我隻貓同你果隻應該一樣品種 挪威森林貓
我果隻好高傲

圖

佢好似我幾年前香咗嗰隻肥貓

尾獸玉

獅子貓

就黎一歲啦 一齊西

勿相認

我屋內隻公主

唔好畀佢停

我屋企隻婆婆貓

屌，又點呀

咩病咗

呢張？

唔係挪威森林啦，挪威森林靚好多